行路食煙真係仆街仔

食煙唔緊要， 自己喺間房度食撚死佢
喺人多嘅地方大街大巷食，D煙飄去後面令後面嗰個人受苦你知道嗎仆街仔？

希望呢班人早啲生肺癌

其實日本果d吸煙區幾好 香港可以仿效下

係點

火車頭

同感，最憎佢地班pk唔知點解永遠都係行係我前面
其次黑人憎既係正d食肆出面食，成間店食晒佢d二手煙

咁樣易想像D

香港地條路又窄
今日放工先有兩公婆一左一右火車頭
block撚曬成條路 又要行得慢
我屌你老味 逼人吸你二手煙